邊間奶蓋茶最好飲?

如題

伯母個奶蓋最正

姐係胸圍？！

喜茶

呢隻真係最好飲，深圳飲過

淨係飲過貢茶